列蒙同貝查特會唔會太似樣

一撚樣既喂

仲要一個21一個22